屢拖數 樂視系高層跳船

屢拖數 樂視系高層跳船

要聞

樂視

【本報訊】去年樂視被爆資金鏈斷裂，董事長賈躍亭終承認資金面臨大挑戰，及後雖獲融創董事長孫宏斌等人泵水相助，惟仍陸續有拖數及高層跳船等事件。
上周有廣告公司入稟高等法院，指樂視體育香港拖欠去年8月至11月的廣告服務費用，至今仍未收到款項，涉款約385萬港元。
另外，集團旗下內地召車應用程式「易到用車」同樣出事，有使用該平台的司機反映，已經完成定單卻無法結算，收入亦未到賬，雖「易到」上月底表示融資進展順利，預料本月內解決提款問題，惟至今未有透露具體時間。
樂視系內地公司高層亦現離職潮。內地媒體昨報道，上任不足2個月，樂視超級汽車（LeSEE）CEO張海亮約於兩周前離職。早在今年3月，樂視汽車聯合創辦人丁磊以個人身體健康理由辭任。
■記者江靖然

相關新聞

3香港公開促樂視清還網絡服務費

要聞 3小時前

而家Android版youtube成日出佢既廣告

喜聞樂見

搶左個仔英超轉播權，老豆幫你公開追佢數

期待更多以本傷人既大陸企業收皮